19/20 NON-JUPAS 專區（17) 祝大家快啲上岸

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

1001又唔開

Offer God

hku offer god hku interview god
cityu offer god
求保佑收到 我會生性做人架

offer god

Offer god

有冇人可以分享下poly mkt面試題目？
已經衰咗一次唔想再衰

Cityu offer god

offer god 新po留名

City offer god
求賜一個機會 我一定會比心機讀書

新post再拜Hku offer god

city im banl offer god
bu isem offer god

HKU offer god
另外幫朋友拜poly u offer god

poly offer god

有無人收到poly imt offer

Post幾先到我收offer

BU city offer god

hku ba offer god
求你比個機會我

HKU offer God
HKBU offer God
CityU offer God

我唔理，日日都入黎拜下

咁夜唔訓 都係無offer嫁啦

Interview god
Offer god

lm

polyu offer god+cityu interview god
幫埋我個fd拜cityu interview god

PolyU CityU offer god

City offer god

Cityu im ppp offer god

Bu offer god

Hku offer god[yipes

cityu interview god
希望等陣interview順順利利

polyu offer god

HKU offer god

想問下有冇巴打收到HKU份thank you email 又被HKU叫去interview

咁快就第17個post

有冇人呢2日IM interview 係咩人in

差唔多一日一post

1101

HKU
POLY
CITY

poly offer god
bu offer god
city interview god

早上拜一拜offer god

polyu offer god

City poly offer god

City offer god 我會努力讀書㗎

polyu offer god
cityu offer god
bu offer good

bu offer god

聽講city im好多人冇去

聽人講

有無人 im 轉左 status

Offer god
Interview god

有無人係收咗/識人收咗hku mech offer?

HKU CU BU offer god

尋日收到hku個email嚇到心都離一離，冷靜落黎思考過大概都係冇希望架啦……CU求你收我啦

轉左under review
但我無interview
佢唔收我，不如直接啲unsuccessful我啦
好撚煩

Itc offer god

City offer god
Mkt interview god

In完poly mech 收皮既感覺

未in 都轉左

琴日in完cityIM 今日轉左 under review 係咪機會渺茫

未去interview就轉咗 咩意思

你太勁 所以唔使interview

佢問你讀咩科再即刻問你嗰科既問題
好彩呢排mid term 溫過書

係咪個個都問得yr1 offer 要唔要

轉左under review
陣間5點in

我都係冇interview然後轉咗做under review可唔可以當係有機至少佢都叫轉咗status

我都轉左 你gpa幾多

冇

OM IM 都轉左

in 轉咗

有冇人收到hku 標題Application Status個email

嗰封係人都有
如果收到Greetings from HKU同Know more about HKU先係即將offer

英文有3？

再拜offer god

英文4呀

interview god
conditional offer god
direct offer god

大機會

收到greeting from HKU 啦

其實唔洗諗咁多 以我所知有In無In都轉咗Under review
基本上有報就有轉咁濟 唔洗理

收到好耐都未有offer

到底city social work有消息未

polyu offer god mech

要greeting from HKU + learn more HKU 之後先有offer 啊嘛

In成點

LU
LU
LU
博雅教育

咩科

真係報咗呢科？

我都唔知呀 我三封信 (shortlisted)都收曬
但等左好耐

唔係呀 報左Data science

收到hku a&f 嘅written test email
written test係要做咩架？
offer god

city bu edu offer god

有冇人in poly shtm?

有冇人收到City marketing interview
3月尾啦

我想知 3.4/4 英文4 ielts6.0 有冇機會入city mkt☹️

一定要6.5

city offer god

收到HKU engine interview
Personal statement 寫咗CS
CS department 啲人in
聽咁樣難啲派offer
有冇過來人分享下

英文有4仲洗咩考ielts

依家我冇6.5 係咪city就唔會比interview我

英文4有機

ching gdp?幾時in?點解cs會難d有offer

因為我gpa唔算高 聽講ielts如果好嘅話可以加0.2-0.3

英文4=ielts 6.5

GPA 3.6幾 dse英文4 數學2 interview穩陣？

可以咁講

City interview god一陣保佑我

你講gpa? 我3.8 但有人同我講因為係department in你 佢預你上year2 都揀CS 同時cs競爭都大 所以比好少人有offer??? Btw 我year1

Polyu offer god
City u offer god

師兄咩科？

你本身dse有4 咁你ielts考唔到 7 or above 等於冇考

我都係咁

Polyu offer god
Hku offer god

CU offer god
Poly offer god

Cgpa 3.5 above 唔算高

IM競爭咁大，一組成十幾條友，仲要in N咁多組

oic

想問yr 幾？

希望有
Ok la

有冇人收到hku e&F written test

BA?

擺明under review到9月
再unsuccessful 你
做埋啲19野

3.45

Yes 29/3

有冇知中大gender studies in 完最快幾時可以收到offer

Email寫考mc定essay?

Hku offer god

想問Year幾? gpa幾多？

求指教 想問下hku nonju language requirement係要考到=dse lv5既分 姐係ielts要overall 7
想問下分卷有無要求 例如全部6.5以上

Year1 4.0 Essay

要問city application今日由application submitted轉咗under review
姐係咩意思？

利申仲未有interview

求offer god 錫我offer

你英文dse 有3咪得囉
搞咁撚多野

賜

Molamola

Cityu interview god
Cityu offer god
Polyu offer god

邊科

啱啱爬返po 都係Im

報某啲科要有英文lv5我都唔想架

應該overall分過就得掛 利申冇考

asso year1

佢寫係mc
有冇ching知道係考咩同埋難度？

有冇人知city個status 轉左under review係咩意思

Bu biotechnology offer god

我gpa3.7X 英文4 冇考ielts 下星期都有interview

同求

hku mech offer god

polyu mech offer god

First round?

Hku IM offer god
CityU Chinese and history offer god
Bu cpw offer god
Edu offer god

唔係啊 BA好似要好高

CU offer god
City offer god
Edu offer god

以前係考英數, 你封email點寫?

巴打幾時+幾點in

cityu offer god!

11月個round
琴日收到thank you email
今日收到written test 通知
hku究竟諗緊乜

淨係寫考mc同埋時間地點咁

拜拜 cityu offer神

Gpa?

sem1 3.7X

我都等緊

我想問係咪各位都收到shortlist?

offer god
n手飯god

見好多人cityu 都係under review, 有無人仲係submissed?

Hi

City tvb仲未有消息

有無巴打知道如果想唔去個interview 封email 應該要點講用咩理由會比較好 定係其實唔洗講原因

Year 1 engine cs department in算唔算gdp 4.3

city im今日轉咗under review
Sem3 cgpa 3.4x
不過冇interview過
唔知有冇機會出offer比我

收到 city mgt offer 了，多謝 offer god

As1定As2

幾時in

巴打幾號in

好似大家都係under review，但應該有in先派

想問hku bba個written test係咪得一輪？
冇就唔會有offer?

邊間cc

我就3.4x連interview都冇
有d 3.2x都有
究竟派interview既基準係點

岩岩派左

26號

gpa幾多巴打
我都係

3.54

有冇人無in City Econ 但係status 轉左 Under Review

City im兩點既interview 題目有冇人肯講下

我28號

隨機抽

鬼婆in 既話，佢即場係電腦抽

巴打你幾時收到interview

City 轉咗嘅status嘅巴打 你哋係咪都係有interview嘅課都仲係application submit 但係冇interview嗰啲課轉咗做 under review

唔係

全部都轉咗？

唔好呀

18/3 收到

hku biotech offfer god

Under Review 係咪無機。。

City & Bu offer god

hku offer god

Polyu gscm offer god

ching year 1?

cityu interview god

15號

唔該哂 希望我都會有offer

BU offer god

係呀

巴打有冇考ielts？

cityu offer god
poly offer god
cu offer god
bu offer god

city BU offer

City Bu Edu offer god

英文lv5?

睇嚟city無得in但轉曬做under review嘅科都應該係咁先

City bu poly offer god

cittttty offffer goddddd

offer god interview god

offer goddddd

你幾時in?

有應該都派有去in個啲

中大政政係咪真係唔收year 1 ?
1月尾報左 到依家咩消息都冇 又冇叫我去interview

POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

City offer god 求下你了

係咪有組問你city 優勢/重點注意啲咩係邊到 得一個男仔答到 個組就淨係得佢一個有offer

報咗hku 連 thank you email 都無

咩科？

City唔係商科 eng有3 ielts 6 應唔應該upload ielts 成績好怕資料唔齊會唔派offer

今日仲有冇人收到city mgt offer

City management offer god

City mgt 仲有冇剩

social sciences

好想知

入yr3? 派左啦？

city marketing係咪派晒interview

City同Poly SW派左offer未

Polyu offer god
Bu offer god

Late round 就冇所謂啦

岩岩收到mgt offer

As2?

Ching gpa幾多

作為學生點解知得一個原因姐 淨係聽到professor 好不滿你地唔識答嗰條 成組淨係派offer俾嗰個男仔

巴打幾號in？

其他人Interview都in完

淨係會派俾佢 但未send

Yes

3.47/4.5

22/2

HKCC

有冇人收到Bu year 1文學院？

City mgt offer god

即係點？你點知有offer既？

想問city mkt interview 3月嗰round
有冇機會3月尾派 跟住4月頭in

Cityu management offer god
我會努力讀書㗎！

bu sw offer god

已經officially通知佢收到offer?

Student helper 個日講geh 我知道得咁多 如果你係嗰組應該知邊個

我反而係city bom 無in過轉左under review

我in左 unsuccessful 埋
Don’t worry

咁應該係派哂了

HKU INTERVIEW GOD

CU offer god

CityU offer god

有冇人ppp in完仲係application submitted

我

我都係 應該未咁快派

幾耐之前收到interview架

offer god
interview god
可唔可以比次機會我
cu offer god cu interview god
bu offer god bu interview god
polyu offer god polyu interview god
city offer god city interview god
子民誠心一拜以後生生性性做人唔會辜負期望

Poly offer god

我琴日收到

Ching GPA幾多

太空4.3

Interview 表現唔好
有d灰

拜hku hku hku offer god！

7分鐘4負皮咩料

啲人唔抵得你高gpa咪負皮你

City eng
City ling
City translate
Poly cbs
Poly eng

幾時知有冇mech polyu offer ???

星期二 3:30
我in year1 engine
不過CS department in

ching喺我下一個，勿相認ching gdp?

Poly interview god
Poly offer god
我會生性做人架啦

7點幾收到Hku engine year1 interview email
利申佢之前叫我15號之前揀area of interest

Bu Offer God

City抽籤派Interview
我City Management都冇Interview CGPA低過我既都有
有同學3.7x冇IM Interview
City好似得MK同AC有Second In

21號

點解有得揀
cs dpt 直接send email 俾我揀都冇得揀

巴打介唔介意留個tg 交流下

你不如重新組織下你想問咩

我都收到e&f essay invitation

冇用tg

kongu offer god
ployu offer god

有冇巴打知道往年hku bba written test考咩？會唔會同科目有關定係純考maths/eng?

City im offer god

city marketing offer god
我等左兩個幾月啦

Cityu offer god
Bu offer god
N手飯 god

Polyu interview god

Ching 英文4 or above?

咁不如留個電話號碼

dse 4 ielts7.0

interview god
poly dm出咗interview未？

City is in 完轉左under review係咩意思
另一邊啱啱出左offer，咁搞好尷

想知poly mkt 派左offer未
利申 上個禮拜in完

Ching gpa幾多?

師兄出offer個課本來係under review？

另一間u

4.0⋯

GDP? 定係gpa呀

係咪無係personal statement 提過想讀乜

CU offer god 俾力啦屌

City offer god希望有

唔係gps咩😅

CityU Offer God

喺gps打錯自膠

想問出左poly eem interview未？
有冇人有poly eem offer或interview？

Polyu interview god offer god

邊日同邊場啊?

每日一拜hku offer god

拜拜offer 神
Hku offer
Polyu offer

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無人今日in CU gender study 情況如何

BU BIOTECH offer God!!

同問

下星期都仲in緊
有排啦

LU interview

hku offer god
city offer god
我會生性架喇 求賜多個機會比我

我mgt又係一早報 CGPA低過我都收曬offer我連in都無得in 真係唔知佢點收人仆街曬鳩咗我200蚊報名費

HKU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
POLY OFFER GOD

有呀 之前已經收到conditional offer

我上禮拜二In咗，依家等緊，你呢？

呢科好似冇interview

Polyu offer god

Hku,ust,polyu,cityu offer god
Please me offer🙏🏼🙏🏼

拜拜offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Bu offer god LU offer god Edu offer god

求offer🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Bu offer god LU offer god Edu offer god

求offer 我已經等咗好耐
CU offer god
City offer god
Poly offer god
Bu offer god
Edu offer god

我㑹繼續生性讀書，求你比個機會我

Dse?ielts?

polyu mech offer god 我唔介意比你取消學位
但比我吊下hall g 先

2點45 yr1

每日一拜 HKU offer god

你幾時收到可唔可以問咩gpa有冇interview

官網又見有寫interview arrangement

full cert ielts有6.5

offer god
interview god
可唔可以比次機會我
cu offer god cu interview god
bu offer god bu interview god
polyu offer god polyu interview god
city offer god city interview god
小弟誠心一拜以後生生性性做人唔會辜負期望
再拜一拜

3月7

3月14號
3.53
冇interview 直接收conditional offer

想問City MC Year1係咪派得好少位定幾乎唔乜派

我都係 你第幾gp?

3月7收左

想問下其實今個月轉waiting list係仲有冇機？
搭單問埋polyu investment science派左未

cu offer god
hku offer god
bu offer god
cityu offer god
edu offer god

我下個禮拜二in

冇想像中咁可怕

HKU Offer God

interview godoffer god

少 但係絕對會派

OFFER GOD

Poly offer godN手飯god好想讀書 俾個機會我會繼續俾心機讀書嫁

polyu offer god
cityu offer god
bu offer god

要屌就屌hku high class hall g 喇

offer god
interview god

POLYU OFFER GOD

Offer god plz

city ee offer god

group discussion 關於d 咩架？

Poly offer god
Cu offer god
City offer god
Edu offer god

想同你挽挽

正話講錯，係啱啱過咗個禮拜二In

小組討論會圍繞所有嘅性別話題，基本上好難捉佢問咩。如果無好好準備的話，泛泛而論係唔會畀你過骨，因為人哋一聽就聽得出。

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Waiting List好撚長，排前面咪有機

有冇人收到HKU EE senior entry offer

每日一拜
hku offer god
cityu offer god
求保佑interview順利比多次機會我生性讀書

Cityu offer god
求你俾個offer我
我會生性㗎

屌，in city cm in到好屎

Panel 幾？

City politics 有消息未？我3月8in

仲係submitted

+ 1

知唔知通常係幾時派

All U Offer God

兩年前yr1收offer 八月先有

city offer god!!!

拜一拜hku offer god

想知city management係咪未派哂

hku bu offer god

Cu bu cityu offer god

等N手飯啦

等咗成個月咁快就派哂？

派左成個禮拜

( Show Blocked User - 虔誠嘅門徒)

1

PolyU offer god
CityU offer god

其實cityu im 係唔係早報反而冇得in?

Cityu im offer god

都冇成個禮拜

唔係星期三四先開始派咩

hkuhkuhku offer god🙏🏼🙏🏼🙏🏼

係

大家唔好咁灰 可能下個禮拜就到我哋有offer！

再早嗰幾日都有

希望齊齊有offer

有冇ching下星期一去in city mkt？
仲剩返幾多offer未派啊
offer god

早報係唔使in offer都派埋

我信我能夠等到

我信我能夠等到

各位加油一定有offer

cityu offer god

city offer god!!!!

City im 連interview都無 轉左under review

Bu Econ city Im offer god

見到尋日BU acct仲係派緊yr 1 offer....真係好心急想知佢幾時派senior entry offer

CityU E&F under-review有冇機？

Dame

比大家參考下 以下呢3間u 無去interview 嘅state

中大- Under consideration
City - Under Review
Poly - Cancalled

我都係 in 都冇in 可能等食n手飯

Ching year 1? 仲有冇其他offer

City E&F 都冇俾interview 我

係啊 仲未有offer 另外一科in 完2星期仲係under review

我科大 Unsuccessful

cityU 仲係summitted
BU In progress
係咪想睇埋我sem 2咩料

city咩科？

我係sci果邊 可能您果邊interview 未出呢！

crim嘅yr 1 好似叫social science

我科大冇消息 個status 咩都冇
佢直接通知你unsuccessful 咩？

我都有報 呢科聽講7月尾先開始派

city apss
city ppp

HKU Interview God助我tue interview

Yes...fml

你gpa幾多？邊間cc?

Hkuspace gpa 3.8

我同你同gpa 但我hkcc

可唔可以講下點in同in左咩
祝你好快就收到offer

Ching DSE 幾分 full cert ？
利申 24分 中文 2

科大收year 1㗎咩

我21分full cert
不過都唔見得收我 email都冇send過

sem2加油

冇咩點特别，佢真係跟portfolio黎問下你野，同埋written test係要你發揮創意，唔洗咁驚

不過我都係in得唔好

Polyu Interview god & offer god

都話唔收year1⋯報來做咩
我4.0都沒報ust⋯點解你要衝出來7

之前有fd 有UST year 1 offer 但佢DSE 29分中文2 所以我先想博一博

幫女朋友拜poly EI offer god

Poly city bu edu interview offer god
只求一個offer 拎到offer捐錢

29

poly city bu offer gor

city offer god!!

想問下bu econ 係唔係通常in 完1個月之後先有消息？ 見到上年data 都差唔多
offer god

第二 你呢

bu city offer god

有冇人報咗cu bimodal bilingual studies 再次揮揮手？

放咗second choice ，in完個陣話其實已經收夠人
依家後悔冇放first choice

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!

有打巴打收到city嘅offer
想問下係12點正出定係冇定

有冇人報左poly data sci 收到interview?

Cu offer god

想問報poly data sci嘅 大概gpa幾多

冇定

絲打幾時派interview架
gpa幾多
thankyou

gpa幾多

吓 我有去city im 都係under review

18號收到email
sem1 3.7X
我year1

有去有機會有offer
無去=派完比in左既先

都係仲有機會

cityu offergod

poly city bu offer god

offer god
願offer god與大家同在

offer god係咪唔可憐sf嘅人呀
我唔想再留係sf啦

想問下 creative media 應該着咩去 同埋個面試會問咩😭

無self intro同grp in? Written test係咪即係即場寫篇文咁

唔好咁快咁灰心啦！

你係邊個cm 我bsc 聽日in
完全唔知佢問咩

Hku 個thank you email係咪有報就有？

好似係

比曬錢加Meet曬佢Interview requirement 結果冇得in好撚on9 真係勁唔甘心 比City玩殘

cityu polyu edu offer god

有冇打過去admission office 爭取番

我唔之後點啦，今日就講下自己最咁中意嘅電影角色同+個logo design

Logo design 係 written test?
我報 bsc 但唔識畫畫

講近written test

我想問ppp conditional offer 係咪一定要at least ielts 6? 定唔洗？

利申：in 完ppp 英文lv2
搵極都搵唔到相關資料

認真問 interview 個 self intro 大概要講啲咩同要講幾耐

你In咩

Which stream

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Poly acct有冇消息啊

City cm offer god

Offer god
有書讀就夠架啦

3.8都無too

同問politics 但英文有3

同問politics 但英文有4通識5*

想問Ais點解會比人唱得咁勁
出名水泡？學術氣氛唔好？chur？
真心想知 有冇巴絲讀緊

你有AIS offer?

Cu offer god唔想冇書讀啊

Poly offer god
Cu offer god
Cityu offer god
Edu offer god

offer god
interview god
可唔可以比次機會我
cu offer god cu interview god
bu offer god bu interview god
polyu offer god polyu interview god
city offer god city interview god
小弟誠心一拜以後生生性性做人唔會辜負期望

Hku offer god
Cu offer god
Bu offer god
比小妹讀個書啦

有d 人去到8月尾先有offer
唔好咁快放棄

hku offer god
cityu offer god
求比多次機會我會生性努力讀書

BU OFFER GOD

hku offer god
cu offer god
bu offer god
cityu offer god
edu offer god

起身一拜offer god

hku engine

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Cityu early round反而冇得in。。。。 On9到喊

大家係唔係都因為報early round 所以冇得in?

poly EIE 俾咗offer 應唔應該衝
CU HKU都冇消息

利申 engine yr1

我都係

呢科year 2過3.3就入到 洗鬼year 1入去
同埋poly eie 廢過其他U ee

Sw Offer god

會生性
聽日出offer pls

想有U life 咪year1走
想賭多年咪下年先

polyu cityu bu offer god

UST bm offer god

ching gdp

3.7/4
但今個sem唔多掂

hku你報engine?

In 完拜一拜offer god

仲in緊

係
ps寫咗話想讀computer engineering

3.7都冇interview咁競爭好大利申有interview 26號in

你寫咗想讀邊科？

ys cs，之後cs department in我

爆4？

ys 太空4.3

ching gpa? 報左cs?

星期日我都不忘拜interview + offer god
求你比個機會我

Offer god ！
辛苦咁耐差你最後一下助攻

BACM OFFER GOD

3rd choice,冇去interview
收夠人咁佢in嚟做咩？

Thank you email有3個唔同版本

入面咪有寫囉

city ie offer god

你冇offer 佢會send email同你講你冇offer?

我報Main Round 都冇
之前聽Non-Jupas Talk City話個Early Round本身就係for高GPA 爆四之類
水泡科如IM Early會派Direct Offer就另計

我淨係知 ~3.6above 報city im early round 就有direct offer

識人3.5都有

interview god
offer god

我都係咁，十用頭submit application，到依家都無interview email，係得個shortlisted email

ching我識得你

認真?

我係27/8 先收offer 依家上左岸巴打唔好輕易放棄

巴打可唔可以透露下咩分邊間咩科好擔心等到最後都係一場空

十月頭*

no

每日一拜
offer god

所以其實IM已經派左好多offer 官網寫Year 3 entry 得71個位
我諗Interview應該每組得一個人有offer

打去只係曬口水 佢冇理由為左你一個人開一日比你Interview

水泡科
最尾一定大把人掉番出黎
同埋個INTERVIEWER都話最尾係睇GPA
INTERVIEW根本是係用黎西走班冇去既人

Ching 想問你gpa ielts 幾多

Ust bm offer god

屌 差唔多個個post都總有啲on9仔打十幕幾千個icon洗版

CITY OFFER GOD

17/18 睇offer 條Link死左

有ielts6.5？

DSE IELTS都冇

kongu offer god
polyu offer god

Bu interview god
Bu offer god

BU offer God！！！

吓 dse 英文無3 無ielts gpa3.5都有city im offer
佢係咪fake你?

開埋比我睇都FAKE

聲稱睇下仲有冇合適人選
會考慮開到30人
如果有有心讀嘅人

咁我自隊一打膠

HKU
CITY
POLY

想問下 written test同gp in係問啲咩？

Gp in真係好輕鬆傾下計咁
普通例如：點解呢科啊之類
佢講嘢仲多過我哋

Written test一中一英
都係學科相關嘢

禁我都有機啦

HKU工程世界第一

ching收到offer

City offer god
poly offer god
N手飯 god

唉 如果一早知就好

未 所以咪拜

Ching是咪in咗，但未收到offer？

係阿個interview 太刺激 希望有offer
再拜拜

ching可唔可以講下問咗咩

Ching介唔介意講吓gpa幾多？同埋幾時in？
個interview 有咩咁刺激？

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有邊3種
我係We want to write to first of all say “Thank you” for your patience over this admission period. ((好長......)) We are very interested in what you have presented on your application and are reading in detail your application file so we may come to a decision that is best suited to your background and interest.

係咪收我皮

仲有We are definitely impressed by your academic records and have shortlisted your file for further evaluation. Our Admissions Tutors are going through the information you have provided in greater detail right now.
/
At this moment in time, we have not shortlisted you for further consideration...

in左未？

BA senior year entry冇interview

我未本來都冇咩期望
但收到呢個email 好似假希望咁

我都係呢種letter

Offer god 好想有書讀

換言之thank you email有
1）interested
2）impressed
3) not shortlisted
三種

1+2好假希望feel
3即係直接88咁 好sad

有無ching收到City civil

polyu offer god
cityu offer god
edu offer god

有冇ching in左city mkt？
介唔介意講下問左咩問題
再拜拜 cityu offer god
hku offer god

可唔可以講下點in

我收到shortlisted之後第二日就收到email叫我去做written test
利申 yr1 報e&f

Grp嘅話會問時事
Individual 佢問我有冇去business leader forum 點解要收我 然後再跟我答案內容問多幾題

咁怪嘅我同一個識嘅人4.3 26號先in

3.4 y1有得in 誇張

City 同poly acct 有冇消息？

City acct offer god

Poly acct offer god

我諗等多陣都會有

ching dse幾多

有冇人hku bba收到shortlisted 個email 但冇收到written test？
係咪已經收左皮

city mkt仲有冇interview

CU offer god

有無人知ppp housing senior entry一年收幾多人

Poly city bu edu interview offer god

我要堅持到9月

自從in完心情無法平靜
屎忽痕拜多次city offer god

臨訓再拜offer god

再拜hku offer god

多謝巴打

hku offer god
cityu offer god
求比多次機會我會生性努力讀書架

City OFFER GOD!!!

CityU offer god
CUHK offer god

EdU offer god

幫我朋友安狗拜拜 im offer god

訓前一拜offer god

日日拜下offer god
呢兩個禮拜開始越黎越緊張隔日喊一次 求offer神比條生路行

Bu geography 派左未

臨瞓再拜下offer god 好大壓力啊 好似透唔到氣咁 有個offer就得架啦

我都係 應該冇機

新一個星期新開始 拜拜offer god

人生都係最絕望嗰一刻遇到希望嘅

Ching 係咪hkcc？ hkcc既好似都係冇

想問下有冇人收到Bu econ 或者poly supply chain offer?

但interview 都無

ching邊日in

有offer未

起身拜一拜offer god

poly itc offer god
bu hrm offer god

Poly interview god
Poly offer god
求神保佑

HSU offer god
Speed offer god
Scope offer god

City offer god
Bu offer god
Edu offer god

City sw offer god

Ust engine year 1出左offer 未

bu hrm offer god

cu offer god
city offer god
poly offer god
edu offer god
lingu interview god

City 中文派咗offer

中文歷史？

係
Chinese Stream

It Cgpa 3.03 冇interview 冇offer 係味收得皮

巴打cga幾多
想知History stream派左未

啱先bics派咗offer

有冇email?

有呀

等n手飯

多謝offer god

可唔可以睇下？

其實bu comm幾時有interview 定係睇gpa直接俾offer

希望city management仲會派offer

我連interview 都冇收過，你有冇in過

offer godinterview god

我都係你仲有冇報其他科

你as1定2
佢派咗1俾我

有啊 city accounting(interview衰左)同 media(未有消息)

Btw你係咪yr1?

想問ching gpa係？

轉左status

City Im offer god

轉左status?

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god

未轉，但有打黎話有email

幾號in

有冇ching收到city 中文歷史 Heritage嗰個Stream既offer？

有in

上星期四

ching 你city acct有冇消息？

City marketing offer god

City management offer god

BU entrepreneurship offer god

Poly management offer god

cgpa幾多？

想問下咩gpa

CM OFFER GOD

HKU IM GOD

有冇人知Hku a&f year 1 written test會考啲咩
Google過見都係考grammar同數
有冇巴打可以講多啲
祝各位有offer

唉 想死連city中文都唔收我 究竟依兩年讀得咁辛苦為乜 LingU 仲要有排等 日日屈住屈住咩都做唔到

City中文真係派左？

Polyu offer god

Cityu offer god

有無人City chem轉左under review?

Ching gpa幾多？

到底city sw派咗offer未

poly itc offer god

City mkt 仲會唔會派多次interview

city apss year 1 offer god

同求....應該未派

Bu late round 商科 係咪唔會派interview

咁高都無offer 乜解究今年shitty收咁高

3.3

有冇人三月頭in cu sociology 依家有offer??

Offer god!

itc offer god

你讀商科？

屌 之前interview 俾隔離條友話我有邏輯錯誤 而家仲未有offer
我屌你老母 祝你一世冇offer

有冇人收到itc intimate apparel 電話去個test

等咗好耐啦

Polyu Interview god&offer god

一齊做同學

CU Gender

polyu offer god
bu offer god
city interview god

咩test我收唔到..

Bu isem offer God
cityu im interview God
cityu ppp interview god
polyu data science interview god
cityu ais offer god

頭先有人call話要去個test但我本身係business students ，好驚

我都想

巴打ia擺第幾

轉左係咩意思

我想請問 cityu operation management 係唔係派曬interview啦

我都吾知

禾刀5g

但係商科報media嘅話係咪要報yr1

今日有冇人收到city mgt offer

之前有冇in過/meeting?

有in過，成程係到問trans credit 既野 好驚

poly af係咪黎緊星期四開始派offer？

gpa 幾多呀？

之前話city中文至少收3.7up
比人狂屌

咁無電話即係mola恭喜巴打

Edu U offer god

本身in cu ce
佢出左個BERGN offer 俾我
其實係咪year 1 entry 黎？

你講真話佢地梗係接受唔到

cityu IM 幾時in曬

poly itc mkt retailing 係咪今個星期4派offer

我本身就asso yr1 只係可以報yr1

ching 介唔介意講你gpa幾多

清有冇edit制先

你year2?
通常係advanced standing year 1 entry
有credit exemption
讀3年

我未有offer

想問city chinese and history 是否已派offer

Pish

原來offer已經出唒

有冇Ching 上星期二in 完poly (af 個department)已經冇edit 制？

有人有CU BME offer 嗎？

依家係3.7收唔到 反而3.6有

bu offer god
poly offer god

水泡科 唔chur 好hea

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!

邊科？

係呀我yr2
cu 打電話俾我叫我add 返呢個choice
上網查左陣仲以為佢俾yr1 offer我

都係少assignment做，背書多？

poly 某n展

咩engine 科

唔使 識人商科收到year3 offer

只收十幾人 既一科

poly 主流engine科科都收十幾人㗎啦 啫係邊科呀

普通啦尋日做assignment做到3點
好多野都要背, 勁多文睇, 不過睇唔睇都冇所謂
睇左高分, 唔睇低分咁解

巴打上年nonju入？

ys but yr1 entry

yes

thx ching!!!

咩gpa

3.56

幾時收到offer？

你記唔記得幾時收到offer？
你係yr1升？

中文major好似派左

講左等於冇講

中文派左direct offer

19/3 中午12點幾
係

Thxx巴打

五月中
有人開左學一個禮拜先收到OFFER

未收到offer 呀

City management offer god
求你俾個offer我
一定會俾心機讀書㗎

巴打咩科

聽人講係29號

hku offer god
cityu offer god

知唔知gpa最低要幾多先入到

我諗至少都要3.35 or above
暫時未聽到有人低過呢個分

im幾時出offer
offer god

send email？

Ys

最快可能會
ching gpa幾多

Thanks

Ching 知唔知poly anf?

可唔可以睇下

識人有咋，我冇收到

等到好苦